你哋話燒山幾燈幾廢老都好 呢段都一定要聽

當選民主派區議員請盡責任 聘請被捕義士！